[外國文宣] 幫 Avi Yemini 手加 view

Avi 個切入點係完全match 曬外國路線既策略
多你一個view，就多一個外國關注度

入去條link ，click like，subscribe！

10

推

Truth is not cheap
入去幫手捐錢啦

Ccp rightfully elected
Democracy will come
隻女蝗好戲到連自己都呃埋

9
Truth is not cheap

係